點解大家仲係咁善良，黑警已經謀殺緊香港市民

與其破壞美心旗下舖頭，點解唔對準班黑警
成班黑警係警局，點解唔放火燒？
汽油彈唔係用黎整路障架
每次見到你地咁善良，真係好嬲

九龍塘九龍塘九龍塘

你咁勇 你去掉

武力唔對等

唉係我一時火遮眼

返去睇tvb算啦 咁樣想贏警犬

香港人呢刻仲好食好住，未到要拋棄一切去反擊既程度

愛回家

屌 得步兵好撚難贏

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

對住一班癲狗你要我地同佢地講理性？

魔法師職業開始有
唔知幾時會有刺客職業 ?

對住隻P牌狗 你仲要覆佢

push 絕對唔撚可以就咁算